今晚有無手足去萬國上枝香比鄧嘉琳🙏🏻

7:45門口等，認花牌

做咩事

比車撞死左

拉車撞車

唔好踩唔好笑

人都走左

快d幫我澄清

陰魂不散

rip